≪不屈進行曲≫正式版登場！！！

借位一用

喺佢地慶祝緊國慶嘅時候，我地香港發生左咁多令人痛心嘅事，除左警犬之外，中蟈先係最大嘅大佬。
我地快喺出post 嘅時候加返一堆hashtag，等佢地去到邊都睇到警察殺人！
而家唔夠人呀，仲唔快啲幫手！

下面已經有一堆hashtag ，大家隨便分享！

#101hk #101中國 #101國慶 #101中國國慶 #國慶 #中國國慶 #中國成立70週年 #中國 #china #china70th #china70thanniversary #china70anniversary #October1st #oct1st #70周年国庆 #70周年国庆快乐🇨🇳
#70周年国庆快乐 #70周年国庆节 #70周年国庆阅兵

首歌好入腦，屙緊屎 draft 咗段英文歌詞出黎

============================
A2
在黎明前 你聽見嗎
Before the Dawn, the humming roar
是濁霧下 鏗鏘吼聲
Under the haze, the sound of crave
告眾弟妹 不屈的你
We won’t recede, we will persist
會照亮明天的 香港
God Defend Our Homeland Hong Kong
============================

可唔可以再開post推下呢首歌 小弟P牌每日開post有限制
呢首歌好好聽 但我諗因為呢幾日實在太多事發生 大家已經唔係好記得呢首歌推出左

推

小弟唔識咩野，不過在樂團打鼓(敲擊樂)都幾年，個percussion orchestration 要搞搞佢。
1. 用軍樂小鼓 military snares，聲要實，acciaccatura要執執佢
2. 加crash cymbals 令軍樂氣勢加強
3. 部份位置可加glockenspiel，與flute double
4. Timpani trill 位置過早，如transition from A1-A2, A-C等等，加上音域過高，不利現場演奏，如F2或以上
希望巴打可以執執佢

Liberate Hong Kong! Revolution of our Times!
Five Demands Not One Less